理大幾百人逃亡中

希望走到

Pish

Push

失敗左.退返入poly 了

集中一個新東海出口打番一個位快速衝散最弱嘅位走啦

好多人